dse中文 卷三mc 用原子筆扣5扣分

扣5分呀屌你老母
落返小學讀啦
U左啦你

睇錯扣5分，原來係5p仔

扣 講明唔比用 有機會全部唔俾分

扣牙

準備下年重考啦

你啲中文

扣5個grade

你咁嘅中文仲覺得自己有分可以扣？

on9仔 2018啦

做retake Chan 啦 5p仔